有無巴打1.6入1011泰淩（3）

開定先

等緊1.6入幾球貨
希望大戶比位我入
等埋我先開車

到1.6叫我

1.6入
1.59好止蝕啦

今日升

2.22好大阻力

成球貨緊係大

巴打你幫手掃咗佢啦

幫你沽到落1.6

希望吹到1.6 大手入貨

聽日又可以睇你地深潛

我都想快d深潛到1.6

屌你真係好撚肉酸

多謝大佬 我賣緊屎忽等入貨[img]圖片網址 [/img]

咁熱鬧, 睇黎聽日又回幾%

一個月無入黎 樓主入左幾多貨

Btw樓主個凌打多左點

屌你當睇唔到唔得嘅

又有新聞

泰凌醫藥 () 公布，公司附屬蘇州第壹與漢都共同研發的富馬酸(口奎)硫平(舒思)緩釋制劑項目研發整體進展順利，臨床研究整體效果理想。集團將積極推進有關的臨床研究，爭取加快獲取舒思緩釋制劑的審批，並將舒思緩釋制劑推出市場。 集團預期，舒思緩釋制劑推出市場後，一方面將提升舒思品牌的市場價值；另一方面將通過緩釋制劑有效的擴大舒思的市場份額。(ta/w)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-05-29 08:21:06

個post 一冇左麵神 隻股即刻爆升

好消息出貨
猴子哥搖撚準備

未到1.6我唔會入

大戶撚狗姐
晏畫1.6

1.6啪啪啪
1.6啪啪啪

放哂等1.6再入

快d 1.6

係咪，逃生門要關啦
大戶（樓主）準備放狗

等下啦 就黎跌到1.6架啦

今日高位已見

反而想佢跌，想入多幾手

又升多3個%

第一次買既家鄉到了 一路溝到2蚊

高追咗無錢溝

深潛

你都係樓主

？

逃生門已關

借左貨準備沽落去

支持樓主（大戶）沽落1.6

1.6 啪啪啪 1.6 啪啪啪

上上上

$1.6

均價2.19 上翻黎喇

嚴守1.6買入位

馬騮哥有無偷偷地入貨

下 猴子哥今朝已經止蝕左

一追貨即跌

比你快過我

妖，又唔聽猴子哥教晦
下個post要置頂講明：

Rule 1:目標入貨價1.6
Rule 2: 止蝕位為-0.05

同我罰抄10次

我錯了 2.29雙頂仲追入
比返d錢我呀

當交比猴門既學費啦

猴門

咁跌到1.6 再溝

下 跌0.05就應該止蝕
仲溝

2.28追左
係咪要止蝕

成個醫藥板塊仆直

今朝賺一皮變倒輸

笑到我 好心你地就咪鬼咁快衝出黎啦

猴子哥有咩指示好？

醫藥股玩卵完
散水

大戶

入貨啦 比曬位你入 跌又唔入 一升就話未入夠on99

次次一升就衝出黎 次次都冇好野 好心就靜啦

屌 駁唔到
唔出聲就升 一推post就跌

每次跌，猴子哥特別活躍
還是係我錯覺

次次一跌就沖出黎

馬爻口吾至刂

升同跌我都有出 唔似你地

係咪股災 molamola

尋日同今朝你去左邊？未出世？

利申：1.8個陣我日日都出現 但我就1.92既

你自己睇下我有冇留言 唔想曬時間cap 比你睇 今朝我都有留

睇唔到你個問號
我錯

請大家回歸平靜

無啦 玩完啦 一切都完啦！！！

壓佢落去

定力唔夠 放左

塞翁失馬

1.6 再入啦

我又返黎啦！

一樣,會搵位再入

一齊期待1.6吧

又平收

好定壞

個市咁，1.6見喇

又暴升

你講咩
都未到目標入貨價
點可以升

樓主隻1548 爆升
如果早一年玩股就好

有無巴打同時持有460

冇

而家炒到勁高
我都玩唔到短炒了

Mola

唔明你地點解咁有信心

大家都睇緊1.6，信咩心？
你成日上來都唔追post

答埋你
1.6後會點？我會入好多，之後1.65止賺
猴子哥你又share下猴門會點對應？

既然都放左係度一排，即管到出業績

有信心好快就$1.6

Arrrrrrrrrrrr

點解呢隻野跌唔落? 咁我點入貨
咁少成交 大戶要隊落1.8 應該好easy

咪係
留喺廿天上托咩

泰凌醫藥 () 宣布，公司附屬蘇州第壹自主研發生產的富馬酸奎硫平(舒思)普通片100mg一致性評價進展順利。 該藥品已遞交中國食藥監局藥品審評中心作藥物臨床試驗登記，並在其信息公示平台公示。集團將繼續推進該藥品的一致性評價工作，並在預定的時間內完成其相關工作。(ta/lf)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-06-04 08:06:55

又造市 乜details 都冇講

垃圾股成日發d垃圾公告

等1.6

咪臭係，正閪股
依家放哂佢算鳩數，等跌先入返短炒

返家鄉未呀

屌有微信女推，輸小小都走左先

有冇圖

有冇圖
Detail plz

唔好嚇我

即係點

唔使講咁多 1.6見啦

圖？

世界末日啦！！！！！！！

如果有微信女的話 應該會大升一兩日引人買
之後先急跌
呢排冇大升喎

不過都想求圖

又跌

咁耐都無圖
條友應該係馬騮哥分身

我好驚啊今日放哂有咩揾你追究

又話升 好撚驚呀

醫藥股玩完啦望下1177 1548

走鬼呀！！！！！！

1548成日有傻鳩29，30高追

快！take my money

咁多好股 無畏揀呢隻
呢輪內房電子又當炒

我個心好痛呀

放左

點解

無咩成交 係咪俾人忘記左

所以有人開左新 post ?

1061個 post 都沉左 前排上倒8蚊

無動靜咪無人傾
一升就會成堆人入來

買盈富重好

跌就有馬騮

等下機會入1548

幾多入好 呢排應該跌

今日放晒，有排沽

想入貨但冇錢了

就黎到入貨時機

仲有冇人hold緊

有

我hold到佢公佈業績，都係無乜料黎就走場

幾時放中期業績

好似8月無記錯的話

SH

輸緊5000幾蚊

樓主失咗蹤

jm9

跌極都唔穿1.7

鑽石底

穿左啦

終於到猴子哥既1.6

快D入貨啦喂

佢既 1.6係 1.60 定係 1.6x

1.6真係要入

輸緊 但都仲想入

猴門最新指令唔係1.4咩

猴子哥